開心速遞（41）博香兩情相悅100集Anniversary 主題難聽到仆街

阿叔柒到唔敢睇

o岩o岩想講前衛輝

remix

自取其辱

笑撚死

好好笑 同fb d惡搞片style似到十足十

標題幾好

嗚謝KFCCOFFEE

Bomb

係呀你好out呀

候賽因終於有一集好笑喇

扮候賽因好過啦

更正 係你既年代

真係sweet到喊 點解可以咁似拍拖

係柒到唔敢睇

留名

頂你豹叔

唔知做乜鳩COPY漏左個曲字

豹叔 你都個頭近

星夢K房

BOM！

全部都係

搵o靚妹買起識條毛啦

李思捷式笑話

豹哥

冇2015年之前啲歌，我都唔知仲有咩歌唱

個𡃁仔幾搞笑

4大天王

個staff好交戲

津巴布偉有歌

好老尷

分手啦屌

救命啊 真係好L老尷
係佢特別做到果種感覺

不過真係唔好睇 可唔可以唔好再有佢嘅集數

其實後生都鍾意唱經典歌,d新歌反而唔掂

咁啱得咁橋
老鼠搵貓屌

之前有集講熊樹仁好in
宜家又講佢out
？？？

佢識唱第一首愛回家主題曲

個侍應把聲好似未開聲咁

要拍拖了

其實今集都好無謂 係咪又徐樂思

其實我到K房都係唱學友哥哥啲歌

食𡃁妹

聽唔明

好難頂

0靚妹成日乘虛而入

豹哥做緊候賽恩

大家仲係精蟲

驅風

前衛輝

好嘔心啊

到公海未?

食得

好老套

依家嘅老話係當年咪又係潮語

徐樂思 1賠1.1

仲聽緊逃避你here

佢講小雲同小吉果下真係好柒...

三五成群都有講雷氣，1999年電影都唔係好耐姐

好彩聽日個集中和返，連續兩日呢條老野真係頂唔順

粵講粵盞鬼

最撚老尷原來係呢到

好尷尬

尷尬到想熄電視

op

好似ben sir d rap咁

睇到好老尷

屌你老母 好難頂牙

今集真係好尷尬

rape talk 三字經

好撚凍

我覺得今集好好笑

tvb係咪仲未知垃圾溏心衰咩

就20年啦

徐樂思你個冚家剷係咪玩嘢呀 屌你老味

變撚左潮語？

變左潮語

突然變左潮語

係

呢集好有溏心3既視感 係咪徐遇安番黎玩臭個場

仆街....

又反cup

on9

我重係唱緊愛情陷阱

咁都反cup

屌 睇到打冷震

膠到

我唔覺得好笑

1句都未聽過

知音人出手

會唔會係咁

雖然港豬真係咁ON9

溏心3宣傳咩

同馬騮頭分手啦

條女條裙咁短都起身咁大動作

比翻呢個小雲我

分手啦

果啲字體同色水都好柒

成集都睇到好老尷

屌啦 所謂金句老套到死，我啊麻都唔講。

好撚正

今日蕭國華

其實現實嗰啲無啦啦紅嘅嘢，好多都咁上下on9

好撚懷舊
諗起以前返學個陣真係成班傻仔講呢d押韻

等我仲訓身徐樂思添

就係講得呢啲爛gag金句多

john:你有無著底褲

唔知點解有啲想熊樹仁同賀小姐一齊

咁老套確實係趁啲阿叔多啲

你今日有無著褲

錢七三號

真

依對到底會分手定結多次婚呢

有無人有上個post大小姐line sticker link

諗返起
未夠18歲學人揸飛機....

any source????

屌炒撚咗蕭國華啦
寫撚埋晒啲垃圾

Agger

求解錢七三號

懷疑都係阮兆祥諗出黎

都係覺得John依D好男人好可惜

帶埋豹哥走唔該

可能叫錢八呢

不了
諗起佢地如果一齊，每集都要好似今集咁尷尬

之前仲鋪到佢同豹哥段感情線驚天地泣鬼神咁

你睇流行經典50年咁多後生睇,就知經典野係唔會過時架啦

係都唔差
馬騮頭太柒

mary升職定係楊秀惠入黎

知又生女喇

呢d幾十年前都有 最好係個傻西作到出黎

唔係tg咩

其實我個人憎熊樹仁多啲，五十歲人都仲係大細路，唔知馬騮頭鍾意啲乜

好少睇愛回家
岩岩大小姐 叫 3個後生仔入面,
有個女仔, 幾靚,
真人叫咩名?

leung yan

啱啱先換左片頭
咁快唔拍

Anita
威龍潘金蓮

個片頭都唔知咩人落柯打，如果跟返劇情主線啲人物黎拍實仲有感覺

幾正WO..
隻腳又正
個樣姣又得, 可愛又得,
幾掂

依家佢都仲拍緊
最快應該起碼去到4/5月先會有佢走既集數

5月果時如果唔添食既話就完左了，大家一齊陪佢走

應該會添食，畢竟有時收視仲好過830同930

而家連開心速遞專屬揮春都出埋仲大肆宣傳都幾難唔添啦

博士已經同Mandy一齊歸類咗去龍家嗰邊

朱凌凌都去左龍家

屌真係好想要身體健康果個，可惜要搵人呃LIKE先有
BTW，龍家博士

coffee巴有冇最尾cap梁茵起身個下？

無

後生應該指20尾了

我開channel post上去

左邊個個

一播熊樹仁就悶到仆街

後日整多集你歎呀

唔算太差 阿滕好正

新帖lm
今晚出咗街，爬完帖今晚再睇

你個名

雖然唔鍾意紅樹人同david呢對，
但係點都好過襯賀碧雲
david為咗同佢一齊，連咁污糟都接受到。
雖則賀碧雲都有灰甲，但唔係咁樣就可以配對掛

預告問細龍太有無著褲

如果whatsapp可以加sticker就好

睇今晚劇情突然覺得Max好慘

根本阿叔呢個人唔配有女人

希望賀碧雲配個後生既

成日baby baby咁，幾十歲人都咁鳩

博士LIKE返MANDY REPOST

我都覺 其實佢都真心愛Mary
除咗踢垃圾桶都唔算係咩壞心腸嘅人丫
但要硬食Jenny...
可能佢得罪咗編劇......

如果真係同咗賀碧雲一齊，帶返屋企食飯
大家姐又帶潮生返屋企......

佢係全套劇嘅存在感好低
靚仔又冇佢份
著起龍袍都唔似太子
醒，霸氣，陰險又唔到佢
連蠢，hea 都唔及其他人
我都淨係記得佢踢垃圾桶
編劇對佢嘅人設真係好有問題

醒，霸氣：大小姐
蠢，hea：Terry

但係好似設定佢係高富帥

邊度帥

唔好糟蹋o靚妹

Mary 眼中

喺Mary眼中佢邊度高

講老話呢個主題，之前安仔同venus阿婆買咸魚果集好笑好多

送水輝去完菲律賓之後又飛睇黎條線要HOLD好耐

鄭世豪一向都係性格演員
得罪講句，佢同靚仔真係拉唔上關係
即使唔同潮生比
舅父都型過佢

邊個舅父

咪kc

Diu 我就係諗到Mary嗰邊 邊度有舅父

早知三伊開live叫佢唱眼眸擦亮啦

kc應該唔係佢舅父?

歐瑞偉緊係型啦
198x 年好多古裝片佢做男一 男二

鄭世豪 個樣點比

覺得KC依家都好型好靚仔

最後武士
陳可兒編劇

Jenny

依集好護眼

肥婆

有錢真好

贊助商：保安局

條裙短到

而家婦道...

天生鐘意比人屌

其實肥婆有無同Max上過床

Max好慘

梗係有啦

我

留意一下：政府廣告係唔受植入式廣告限制

4德而家問人都唔識啦

好綠呀

zip係個胸度

發洩係吸精

等睇工業反CUP

張memo 收係條波罅到

淫賤不能移

兩婆媳大庭廣眾咁嘈唔覺得好柒架咩

Max係好可憐
因為要擦daddy鞋 所以要娶一個自己唔愛既女人
但個老婆派帽俾佢

本身劇組係想MARY俾MAX飛之後俾博士埋返MARY單
但點知博香太受歡迎所以就作罷

希望MAX女以回頭是岸 埋返mary單就最好了

zip係件衫到

Lol

冇著褲方便啲啊嘛

Caca Yu

唔講裙褲真係睇唔出

咁佢無講錯 真係得身材係禮物 個樣

大脾咁粗嘅

Max快d休左佢啦

粗先正

蒙頭入閘

溝埋James

去屌骨啦

今集

又係度了緊佢 ？

又有工業

AV燁

個肥婆同james又有嘢啊

情慾usb

工業R 免費Q 未

其實Max同阿水幾好
不過而家似係阿水配工業

你老公叫我睇架
我都唔想

James一早屌咗

成街都襟兄弟

冇人去系列

可能Max冇屌過呢

綠帽

嘩個女人好醜啊咩事

又屈錢

張晉 ada

周向榮

Max

龔燁話畀max知同人搞健身中心，咪即係同老細講自己喺出面秘撈？

著到咁密實

候活浸粉底

盲點

淫kay

又綠又俾人呃錢

Max抵死啦
搞Terry

天氣凍，唔通露更多肉？

咁尋寶圖嗰班搞撈麵檔使鬼咁秘密呢？

裙腳仔轉D錢俾阿媽就得啦 !

投資 同 落手落腳 唔同既

賣走個老婆去做雞啦

今晚推得咁慢既

轉比Mary咪得

梁茵都同馬騮頭講自己勁多秘撈啦,可能呢間公司冇秘撈先唔正常

分分鐘冇人爛面

今集好悶

學下慧中bb啦

無人睇肥婆

豪仔永遠做埋呢啲角色

頸都遮埋

哇屌
好假呀

起呢首歌

Max垃圾

呢排Jenny同Rebecca玩？

max

後面條女

聽日邊個敒

做

無事獻...
非奸...

Jenny同coffee有咩分別

後面個老臨

嘩 屌

唔使非啦，直頭係

條女

好撚悶

直接日本等啦

即係根本無爛面呢件事

工業

又係呢個BGM

工

家明

咁你行開啦睇你唔到...

眼挑針

又比工業聽到

如果有點會冇新聞

龔燁實幫Max黎洗底

工業幾時屌Jenny

呢集好流 係睇女

老是

那有女

又偷聽，陳可兒你條橋好老套呀

工業目標係阿水，對Jenny點睇得上眼

個天都唔幫佢

聽日做咩

有得食真係唔食

食兩家茶禮

咁快變臉係咪on9

今日得三版

工業個BGM成個日系愛情game咁

john個通宵白費晒

聽日仲少

我好努力推啦

家明個頭係咪假髮

工其實都係半個好

家明d內心戲好煩

人

工業講咩自己係好人
你為自己咋

家明著藍色好睇過紫色

真小人ma

聽日靠下星期預告推都夠做

約襟兄弟食飯

候活心水清

咁大聲

咁大聲講姦夫

最後冇事

今個星期真係

聽晚唔洗睇

去左吳係撈度

有阿滕 點都照睇

唯有希望下星期係何妖同熊樹仁霸足一周啦

max同工業係咪會有感情線

馬騮頭真係走呀?

未出下星期集數？

聽晚

一般都係星期五下午後出

聽日為左睇阿滕同安仔
希望聽到對唔住媽咪

好撚驚下星期情人節比左安邦

等睇最後terry絕地反cup，其實一直扮傻，因為覺得爭黎爭去無謂，但原來jenny同john想食左威龍，所以就偷偷收集證據對付兩個

等聽日出預告
情人節 博士Mandy

佢係假資優

之前 3e bbc 講好耐先再有孝心

應該群戲掛
如果連情人節都冇博香不能接受

btw就嚟新年 賀年mv幾時出
等睇博香情重意牽 癡心繾綣

仲有句白頭到老兩心堅

好想快啲睇到mv

上年 season of love 宣傳 子孝 係同 bonnie

添食david應該仲係度嘅，
啱啱開劇時都講過唔拍追第3個係流料。
好想睇博香

啱啱先發現 呢張紙上面大小姐個名都係錯嘅
林淑蓮 同角色名mix埋一齊
大小姐好慘 連自己劇組(?)都打錯名
但贏盡觀眾喜愛同口碑

大家覺得誰是開心速遞中的最醒的人?

我相信頭四位是襲燁 尚善 龍敢威 大小姐 ,

大家點睇?

安仔

認真 朝偉一定會好過襲燁

尚善
好想睇佢vs龍力蓮

我估佢係想講ig story 佢去澳門飲
不過Mandy真心識做 同劇有少少關連嘅嘢都會順勢宣傳埋套劇

btw 幾時真係去見家長

潮偉比尚善 透過水晶 蘋果店追查身份 係刻意計劃定係疏忽?

龔燁似乎無疏忽過

mandy唔係去澳門飲咩
不過佢ig張相影得好靚

朱00同博思 守護自己愛人時都好醒

令我唸返起之前長腳蟹REPOST果個博水粉
仲貼埋MANDY之前BEST OF 9話MANDY郁D就貼野宣傳，到後來連紅藥水、大小姐同送水輝都開始玩宣傳就刪左句野廢事自打嘴巴

水晶蘋果主要目的係要令尚善振作
但依家潮偉身份未確定係金城武 唔敢估係刻意定疏忽

朱凌凌真男人，個ex對自己好兄弟唔夠好，可以當面直斥其非，試問有幾多人可以做到咁豁達

me

笑死

如果佢唔係金城武
佢點解知道水晶蘋果的約定

之前都有巴打估可能金城武遺言/拜託佢照顧尚善
不過我都覺得金城武係潮偉

我都覺得係同一人
太牽強啦，就算有幾兄弟都唔會乜都講晒啦
仲有比狗咬果度算係一個幾明顯既證據

安仔同凌凌就係最佳嘅反例

安仔係垃圾袋搵到00同bonnie 啲相，正正就係00有嘢冇同安仔講，安仔就不嬲有嘢瞞00

今個禮拜廢事睇，等下星期集數安排算，應該都係情人節放閃 +拜年瘋狂誤會

嗰啲相無乜特別姐
乜都講晒唔代表生活細節都要交代嘛
我覺得00對安仔真係乜都講
反而安仔重色輕友

00

你睇返紅色寫乜，同埋影得相，啲相當時又咁 sweet, 又送禮物，唔算生活細節啦，安仔先嬲00

00就重友輕色
安仔重色輕友

愛．回家之開心速遞#255[粵]

家聰自喻太監小聰子，侍候皇上敢威，和奸人Jenny、John對抗；家聰游說力王向監製獻計開拍新戲，期盼敢威看戲後再起用他。敢威被女友糾纏感不知所措；Jenny聞得敢威致電找家聰感錯愕，竟趁機安排前男友的戀父狂女友先接近力蓮，再伺機親近敢威。碰巧家聰看到敢威的反常，認定其必定為剛相識的新女友而煩惱。戀父狂提出再為敢威修甲，力蓮和力王闖入藉口引開戀父狂。力蓮讓敢威偷看家聰，重申得家聰發功才及時營救……

愛．回家之開心速遞#256[粵]

樹根命家人收拾家中雜物；樹根突然接獲通知，指各人存在倉中的物品全被丟棄。尚善指各人不如將剛收集的雜物丟棄，實踐「斷捨離」理論。各人目送心愛物被送走感失落，尚善好言安慰應踏出第二步，戒掉隨便購買的陋習，未料各人遇上瘋狂大減價，將尚善的話拋諸腦後。尚善直斥各人舉動，出示非洲女孩照片，指他們愧對某些人。熊家各人盛裝前往慈善晚宴，途中卻被汽車經過濺起的污水弄得一身污臭，卻因堅持實行「斷捨離」而未有更衣……

想問下有冇人唔想睇jenny

博士mandy又一齊拍野
黎緊呢個月應該會係咁出場

愛．回家之開心速遞#257[粵]

樹根見若水仍然感情空白感擔心，藉口遛狗安排若水相親。樹根特意給若水在家中佈置桃花陣，若水感無奈。各人提起翌日情人節有約，尚善卻提醒落單的若水執行特別任務。若水與Rebecca不屑眾人陶醉於情人節的浪漫氣氛中竟冷嘲熱諷，只見龔燁突然現身給各女同事送花，卻偏偏只有若水落空。花店職員捧着花進來，Anita急忙迎上，卻未料花束竟是神秘人送給若水。樹根約若水吃火鍋，若水得知原來老父擔心她感情落空特意陪伴……

博士好似換左唐老鴨個手機殼

好想skip左佢
望親佢都覺得佢好肥膩

其實jenny做得幾好
我估計一班由八時入席過渡到開心速遞的演員而又加重左戲份的
例如jenny, 大小姐, 金城安, mandy呢d
應該係真係表現好(戲裡戲外)所以得到監製賞識加戲
within今輯有戲加既就有宋水輝同anita

好定型，如果繼續做呢類角色就唔想睇

呢集係情人節？

情人節反而寫個無情人既

Jenny做奸妃做得幾好
我最唔想睇Vivian熊樹仁同洗白左既Anita

Mandy個造型好靚

博士梳咗個oppa頭 （秘書晚會個look）
唔知係咪慶祝啲咩呢

間唔中出下幾正，同 anita 效果差唔多

果集之後好似一直keep住呢個頭喎

屌你老母情人節寫紅藥水
你套野就算添食都未必有第二個情人節啦，晒料

大陸仔呢張又整得幾好

情人節晚仲留係屋企睇開心速遞無出街
我估佢都未必想再睇咁多sweet sweet 野咁眼冤

仲諗住睇博香放閃

各人提起翌日情人節有約，尚善卻提醒落單的若水執行特別任務。若水與Rebecca不屑眾人陶醉於情人節的浪漫氣氛中竟冷嘲熱諷

應該有集體放閃環節既

唔係撥後整高咗啲咩
睇番呢幾集都無set咁行

啱啱想睇番博士個髮型
先發現安仔又唔知做咗咩傻仔嘢激嬲2姨

博士mandy

感覺相處自然左又sweet左

戲外咁FD拍出黎先夠SWEET同自然

右下好老

右下果張有啲似何妖
應該角度問題啫
當然mandy靚好多啦

係囉 睇落博士個樣無咁尷尬

但我覺得右下好得意

係荃灣見到大小姐拍緊節目 全紅裙 應該休息緊 叫個工作人員幫佢影相

！！我番緊去

星期五暫停

播新年MV補數

尚善讓城安和凌凌陪同購買海味食材為團年飯準備，二人叫苦暗示尚善過分誇張；家人看見尚善大手購買感咋舌，凌凌問樹根有關過年的習俗，樹根隨即娓娓道來。各人出席集團的團年飯，只有若水在抽獎中落空；只見力蓮突然請纓加送現金獎和棟篤笑門票，並抽出Mandy和若水中獎。Mandy提醒若水其實力蓮藉口讓二人在年三十晚陪同看表演，若水驚覺因此不能和家人吃團年飯。尚善特意向電視台監製追收稿費，聞得是年年三十晚倒數表演沒有阿姐演出，尚善竟指要向阿姐游說。尚善回家驚聞家中突然以外賣食品提早吃團年飯感震驚

安凌又然

戲外friend咁戲內自然更自然

已經三個禮拜冇農作蜜喇,
唔該keep住度氣!!!

喺荃灣成日都撞唔到

又嚇狗人

咁你地去做啦

𡃁妹

靚妹有埋波就超正

唔岩我個味

咁其他人唔駛放啦

係咪得我覺得妹個樣好怪

有就嫁咗豪門啦

ANDY

D BGM

何妖客串

成日抽豹哥水

anita一個頂成班人

好唔鍾意睇呢條女

yes大陸妹

唔想睇賀碧雲

維多利亞同伊利沙伯

話哂都龍家千金
要完全唔出又無咩可能
宜家咁隔耐d先客串下咪幾好

最後一定會見到

大運河 蜀山奇俠

運吉

安仔又FAIL

david好慘

阿滕

花生

食花生

笑死 花生

阿滕真係好正

兩個都咁仆街

安仔又助攻

媽咪媽咪

媽咪 你可以食花生啦

yes

荃灣沙咀嚟嘅喂

仲食緊

應該分手啦, 湯塋塋又大左肚一定唔做

好仆街

屌食花生

完全花生mode

安仔個樣

真係食著花生睇

靚妹正好多

大家姐真係好仆街丫

大家姐好撚正

剝花生

湯盈盈幾時大肚

仲食緊花生

豹哥啲戲

佢同賀小姐幾好 𡃁妹>>>>錢七老母

馬嬲頭

馮盈盈點會大肚呀

阿滕正到

安仔同媽咪食花生

D剝花生聲

走呀

酒呀

你要驗眼

o靚妹樣衰到

九叔

屌又反CUP

頂jm9

真 靚妹仲難頂

做乜鳩丫

自爆

兩個都難頂

anita

anita做咗尋寶圖嘅一點紅

兩舊屎的話我寧願睇湯盈盈

好過低B妹好多

唔係撈執啦

唔係撈執笠

梁茵索到仆街

梁茵好正

無桃花

老實講 佢轉返黑髮會好睇D
依家好肉酸

講銀包啦...

個差佬左眼眼眉跳

左吉

又係蕭國華

下集

又古裝

唔分手唔通遲啲調職

KC

又玩古裝

我以為佢會兜嘢車落個差人度

又屈kc

預告
以為播錯野

真係神劇
呢次古裝高質好多

龍敢威kc terry呢段好易寫
換件古裝已經笑到仆街

而家一龍家就有清裝FF

Kc走音

睇咗文字預告
kc應該會返番大龍生身邊
咁helen返黎有望喇

其實真係幾肯花心機 多左好多古裝

諗諗下如果片頭有三個版本都幾好
龍家線 熊家/威龍線 大學線
跟返主題出
不過可惜呢度係tvb

連埋主題曲就更好

唔係撈年宵唔做姐
應該唔係執笠嘅

原來我調轉左寫

𡃁妹同湯盈盈我都接受到，但可唔可以爭第二個？唔好爭熊樹仁

出左街未睇 今集值唔值得上MYTV睇返

不

如果你好似我咁 係阿滕fans就可以睇下
如果你單計劇情 可以不了

唔好睇我都會睇哂
廢事之後啲劇情接唔到
我去drama.se睇 因為mytv個廣告太多太長

綜合3個回應 即係可以SKIP一集

好正
長腳蟹同景淳越拍越有編劇好波

同博士Mandy一齊繼續拍返之前集double dating 應該兩對都好穩

好想快啲有得睇返博香主線

又2pair戲
黎緊好似好多集博香

睇個勢添食前最後個廿集會係勁高質

想要大小姐sticker

COFFEE CHING
小妹知你岩岩有cap圖架

同求

其他

唔該編劇俾多啲戲份梁茵

一開始見到明明係Mandy個story但㩒落去又冇佢仲諗緊發生咩事
原來家明拎咗佢部手機
好正
呢集應該幾正 期待下

龍家有幾房人係幾適合古裝既

呀蟹無follow mandy post相有佢都唔會tag jan
但蟹人緣又似幾好 好好奇
幾鍾意睇佢地姊妹情 當然更鍾意mandy同博思

咁IRIS夠冇FOLLOW子孝同心如又同佢兩個一齊玩
潮生冇FOLLOW大家姐幫佢唱生日歌又TAG埋佢
有時FOL唔FOLLOW好死既姐呢D野

尋日story有tag Mandy

btw J家既女人？

博士mandy個樣好得意

自己碌返上去啦有人post左啦
唔好咁懶啦

agger!!! 有龔燁之後 阿水靚咗

兩個現實仲要勁FD

阿水無論性格定外形都係同龔燁襯好多
博士同Mandy又有化學作用好多
咁樣cp係最好

我依家睇返由22到41
安邦襯唔襯呢一個討論仍然未停過

我見博士同龔燁有tag mandy
蟹story無post有nandy個段
不過可能真係咁岩 又懶 唔係有野啦

係呀

你真係犀利

咁安邦果集開始，果個post開始有人討論，有咩咁出奇？

Post 40尾-41頭

拎去

遲啲大學線有一集美男廚房話唔定就係舖檸蜜
煮野好叻既何妖發現朱00煮野都唔錯，跟住

傻強啦 佢兩個交換整撈麵心得啦
唔好搞00啦

講開又講撇除戲份唔講，其實傻強個fd阿壯即係焦仔都可以同Venus襯做一對，不過一拉返戲份黎講就唔得，因為條友啲戲份仲少過icy
除非監製加佢啲戲

應該唔會啦 大學個邊應該唔會開咁多線
個D人去唔返熊家/龍家 始終熊家先係主線

唔好搞傻強

我都想講
巴打好厲害

但係我想睇傻強嫁入豪門喎

巴打真係好勁
我當初想係18開始睇博香
睇咗幾個就無心機睇落去喇

雖然龔水都唔錯
但係阿水要搵高富帥喎
龔燁只符合帥
唔知編劇點寫埋佢哋一齊呢？

工業瘦，所以睇落高d

可能同 max 差唔多
起碼拍埋阿水度唔覺矮

你三條友仔

影咁小MANDY把鳩咩

博士啲節奏感真係好差

安仔最好
博士啲節奏感

成條片都睇到好尷尬
雖然啲詞幾sweet

博士Mandy

以後唔好逼博士

有冇興趣開個tg gp討論

博士個ig配搭咁驚嚇
工業若水博士美麗同池子孝

如果大小姐係大助攻
池美麗都算係小助攻
所以呢個組合都有啲期待

事無不可對人言呀，做埋要將啲野收喺檯底講

喂也 大埔個到好慘

美麗強暴博士已經換來MANDY一句「我會錫返你」

但係ig無mandy
可能今日個場無佢
淨係得美麗 博士好危險
佢又話唔要博士 呃人嘅

俾博士抖吓啦
不過最後嗰句「希望Mandy鍾意我嘅小小心意」最好聽 有啲害羞得嚟又真心

「直到你嘅出現 浪漫愛情即刻上演」都好sweet

其實段詞係咪佢哋自己寫

博香幾時有得錫
成百集都淨係得Mandy輕輕錫咗博士塊面一啖
編劇可唔可以加速下博香啲sweet嘅情節

好似逢星期一出 應該要星期一先有
返工即刻去買返本先

聽日有架啦

咁聽日去買先

第一張個心心阻鳩住哂

你記得剪走林凱恩唔好眼軟

引jan tse 出ig

感覺佢拍緊嗰陣係將成副心機精神都放哂落記舞步到冇乜額外心思去做互動所以先令人覺得hea
第二次同美麗拍啲動作熟咗都好好多

係生硬D，但博士RAP得都算係咁

好正

佢兩個真係好襯

誇張講句，我咁大個仔都未見過好似佢兩個咁襯既情侶檔
簡直有今生冇來世

熄聲睇好sweet
一開聲就老尷到唔敢望

以前有林峯同嘉欣bb
隔左好多年就有博士mandy

呢PAIR咪一般貨色

真係好少追tvb啲cp
對上一對係羅仲謙同黃智雯
嗰陣睇搜下留情開始好鍾意佢哋

依家睇博士Mandy真係覺得好正
好耐冇試過有pair會睇到咁著緊
又會睇返大家啲討論
成日loop返佢哋啲劇情 loop得多就留意埋細節位
見到佢哋戲外越嚟越熟戲內越嚟越自然真係好開心

其實我無睇處境劇好耐
連馬壯嗰期愛回家都只係睇過10集
然後唔覺意睇到安bon一吻定情嗰集
覺得安仔做得幾好
於是翻睇之前集數
點知入咗博香坑
我諗“由蓮生愛”同“心思思”我應該loop咗10次以上

洪狗同脆如

四輯愛回家我都一樣淨係有認真睇呢輯
而且基本上淨係會追博士Mandy呢pair
其他cp就會留意下但又未去到追住睇
博香係朋友講起就留意下
點知自己入坑入得仲深出唔返嚟
之前係直情如果有佢哋主線嗰日朋友約都唔會出街要睇live

呢pair開頭係劇情吸引
暖男救咗個拜金女 從此拜金女為愛蛻變
為咗暖男戒哂所有大使拜金嘅壞習慣
變成一個肯同暖男甘苦與共嘅一百分女友
雖然中間有啲劇情真係 又黑化又暖男變渣男
但依家見到佢哋真心相愛越嚟越甜蜜真係有種好感動嘅感覺
依家除咗睇劇情 阿東同Jan戲外又熟咗咁多
成個感覺入戲咗好多 做到嗰種好sweet嘅情侶feel
所以依家會睇埋佢哋啲眼神小動作之類都好正

佢兩個既破壞力在於唔玩好親密既動作
淨靠對望、拍拍手、教掟飛標已經令人覺得甜到漏
如果劇情真係玩埋咀對咀真係不得了

劇入面加咗拍手嗰part成個feel唔同哂 完全表現到熱戀期情侶嘅感覺
個專訪飛標嗰下好sweet 男朋友好溫柔去教女朋友玩掟飛標
博士rap嗰陣Mandy個笑容都好有愛 好似等緊男朋友表白求婚咁

快d去 tvbanywhere 個fb投票比博香吖！！
TVB 應該係想收料睇下邊Pair 受歡迎就落多d戲分
要支持博香CP

TVB個FORUM仲準撚過呢個

最鐘意博士一開始冇因為Mandy係熊若水死敵就先入為主
之後幾次傾偈博士都好暖
沈迷到非佢地不可就係Mandy格硬著對鞋解圍嗰幕

fb投票加埋 去投真係on9

Off topic: 情侶投票有kc同terry

果幕我睇左廿幾次 無誇張

條片我只係專心睇博香 果兩pair無留意到

用ig相
好彩博士前幾日post張sweet照
咁先唔會比下去

反正一定錫硬洗咩咁心急
咁直接講到會錫返博士，博士又覆返即係好事近啦

但係博香依家仲係輸比安邦孝心成倍

博士rap 笑死我

好慘
唔熟佢既人會覺得佢hea rap
但聽佢唱歌就知佢盡左力

算啦 fb好多時都係like多

tvb weekly 冇人識排版，人名咁排都照出街？

(張圖上 ig 見到）

屌

條片又識排啱喎

思香變思邦
孝心變心安
博香變。。。

網站可能另一班人搞，同埋博香嗰邊重有位放名，不過問題唔大。

食完個早餐去買

其實可能係特登錯開晒咁排，等人唔好ff咁多真人cp

打橫睇會變番一對
但係咁排好奇怪

3CP專訪+團年飯專訪+下星期完整文字劇透今期買黎收藏都抵

好欣賞博士冇先入為主+1
佢對Mandy真係好關心朋友咁去相處
救埋Mandy嗰下覺得佢真係好暖男
Mandy真係絕世好女友
乜都為博士去改變 格硬著細一個碼仲要係高踭鞋真係會痛到仆街

呢對真係sweet下又苦下
好彩依家好sweet
要sweet到結局
(可以接受小插曲呷下醋加深感情 但唔好再黑化任何人)

Fb依家博香得30幾票
唔知Tvb又會唔會減佢地戲份

叫TVB睇埋各大討論區再講

tvb討論區係潮善同博香最多

Tvb討論區有得投咩？
求Link

買左三本

好欣賞博士無先入為主x2
然後Mandy 感受到博士嘅真誠
所以先做好朋友， 然後慢慢生出好感

話分兩頭
雖然mandy妒忌博士對阿水好
但係博士好多吸引Mandy 嘅地方
都係係阿水相處間學返來
例如人形豬扒
失戀套餐啦
我諗連channel 呢個牌子都係阿水教佢先識
否則以博士咁草根
佢點會識，甚至點會去買

咁多年既心意，搵到值得轉送既人

mandy ig story有博士

呢排唔見哂啲安bon fans嘅
得返博香fans仲討論緊

睇完你講先去睇冇乜驚喜添

睇完今期首歌好似佢地三個自己作，好有心思

佢兩個好似日日都有野拍咁
睇黎黎緊有排sweetsweet

呢D咪良心高質編劇囉，捧多D佢地、工水、蓮輝同潮善先係王道

呢個MV真心正
好有Feel

我都留意到
博水粉都好似唔見咗好耐

支持

加埋首歌 聽到想喊

永遠咪只係得班大陸友死撐博水，講親都係10鳩幾年感情呢D廢撚話
係咁鍾意博士就唔會為左唔想MAX懷疑唔去幫博士澄清隊平底鞋係博士幫佢買啦
反之MANDY隻腳傷癒未好都去幫博士解圍淨係呢樣野未計改港女性格已經冇唔撐博香既理由啦

博水就算鳩數啦
安bon冇晒聲氣我諗係因為佢地冇再喺ig放閃？
反而博香呢排好勤力

仲有博香龔水好勤力 double dating

我一直都係到
無討論安邦姐 又唔一定要成日討論既

咪撚再笑博士

佢盡咗力架喇

最重要係佢地肯影相放上ig
幫大家止下渴

買咗tvb weekly
都有五版專訪
啲相影得麻麻
ig 仲靚啲
三對之中以孝心影得最sweet
但係作為博香粉
有咁多張合照已經好滿足
仲有咕嘰客串
都算值回票價

有61頁兩張攬到實一實已經好正
加埋咕嘰張擺心心真係已經好滿足，對比足上年9月個陣個張博士簡直超進化

估中咗, 真係為情人節影

呢張真係好尷尬
而家自然好多

啱阿ching
講得多又會有人唔鍾意

冇笑嘅意思
覺得佢咁樣好得意

我諗Mandy俾博士吸引到嘅地方更多係博士對佢係真心嘅關心
就算博士換咗第二個方法去安慰Mandy Mandy一樣會鍾意博士
喺Mandy最失落感受唔到真心嘅時候博士俾咗好真誠嘅關心佢 所以令Mandy死心塌地咁愛上博士

黑化嗰排真心覺得佢兩個啱啱識同仲扮緊拍拖嘅時候博士對Mandy仲好
又會關心Mandy識嘅男仔好唔好又會因為Mandy提過一句鍾意就送條四萬蚊嘅裙俾佢
但見到博士依家真心愛Mandy兩個咁sweet覺得好彩當初冇嬲到棄劇

呢張好似被迫影咁

成個過程

只好腦補係佢哋戀情剛剛開始
隔離仲要有阿水係度
所以唔能夠表現得太熱情
唯有咁諗

真心固然重要
但係用對方法就更容易令人動心

但係同意你講
係佢哋扮拍拖嗰時
Mandy 博士好似仲sweet
之後到大小姐助攻出現之後
先開始sweet返

都係嘅 畢竟博士喺未識Mandy之前基本上淨係同阿水相處
博士嘅付出有Mandy去欣賞

中間嗰段係黑暗時期嚟
依家真係好有情侶feel

情人節等睇博思送花

有博香客串都算係咁，反正之後既集數就係催谷佢地同鋪工水

博士終於做番d男朋友會做ge野
送花Sweet Sweet

如果情人節都冇博香嘅話真係抵鬧
呢集主要應該sell親情同舖下龔水

Btw唔明根叔點解知博思要送花點解要驚訝 唔係好正常咩

應該係覺得太貴
根叔度縮嘛

應該都係 寫埋「花費」

有預感成集用呢幕交代就算，唔會有送埋比MANDY個幕

唉⋯
如果孝心潮善博香幾pair一齊送其實都收貨架啦⋯

就咁睇文字預告似係會冇送花一幕
有一幕整幾格出嚟講哂咁多對cp點過情人節都收貨

點解俾紅藥水霸成集
直頭光棍節俾佢做主角咪算囉

想睇其他pair放閃都唔想睇隻紅藥水

算啦
諗下之後有其他集數

唔知tbb肯唔肯咁揼本
因為一出鏡就計騷錢

聽聞唔係個個都有得集集計架
好似博香孝心同安邦都係計拍1-300集就收一舊錢咁
名氣高嗰d先集集計

「希望MANDY鍾意，我既小小心意」
直頭好有心意啦邊止小小

上星期有一集
三太淨係出咗1分鐘
喺部lift俾Mandy寸
嗰陣都諗唔知咁樣點計騷錢

三太可能有得集集計⋯

阿蟹ig張相有Helen 係唔係helen回歸

成班中女

楊洋齊蔭黑髮好似順眼咗

可能係因為唔係近鏡影

博士個ig story入面美麗到底講緊乜
「其實呢捱咗咁耐呢我發現呢比起博士我鍾意........多啲啊」
聽唔清 美麗係咪有新感情線

唔通係…………大細力?定係根叔

我聽到最後個幾隻字係"同埋牛雜多啲啊" 可能聽錯

笑撚死一開頭就聽到根叔爆粗

美麗終於放過博士
Mary又有龔燁
博香好穩陣

我都好似聽到牛雜

離撚哂譜
仲以為自己聽錯 笑到仆街
博士post完實冇睇返

美麗從來都對博香冇威脅
嚴格嚟講仲算係助攻 令Mandy有機會同博士扮拍拖到後來弄假成真

博香好穩陣係真

套劇到最後係咪會人人有cp

可以講佢喺canteen做,
因為佢第一次出場就係安凌上山揸航拍機嗰陣做山頂小食亭嘅職員

公公出功
何世傑編劇

車厘龜

無間道so sad

好合適

嘩屌美麗

池美麗

麗貴紀

屌 美麗

嘩屌

厲鬼妃
咁猛

屌你老母

你仲尚在

skt

講還講

姊夫冇左我就唔得

二條女。。。點鬥？

？？

skt？

大龍生有無食過Icy ?訁

爺孫戀

潛意識， 有咩問題都會搵ＫＣ

有親戚關係架

Why not ?

呀呀呀

含老撚

Cls

鏗鏘有力

岑杏賢愈睇愈正

照顧下屬生理需求係咪有叫雞資助

條女叫咩名???

條女邊個黎

大媽

3p

條女幾大波

條女咩料 訓練班新人?

4p啦

Oliver 咩名

條女個樣好唔掂

有d波路

大龍生都有感情線

條女d皮膚....

同袁偉豪散左之後正左好多

Oliver

d牙

估唔到巴打留意到

大小姐真係好正 好撚霸氣

龍生容乜易馬上瘋

上面回應有

樣有D膠 對眼無咩表情

我之前仲以為個kimmi係佢黎

Olivia個頭
支那妹好興呢隻頭

大小姐真係好正

龍生

陳靖雲 Clare Chan

流哂口水

D牙

大龍生d 口水流緊出梨

條女下巴起角

龍生咩女都食

爺孫

牙好黃 唔靚

威威沉哂船

威你有冇

條女望落醜到

有對比，發現大小姐好靚

見到牙就唔想比佢含

沉船了

威威好淫賤

咁快撓手

條女咁樣衰

大小姐頭先個眼神

屌 咁快橋手

充滿感情嘅動物

好核突

龍敢威厹格出哂黎

咁撚樣衰都話靚
pat陰

個咸濕樣

大小姐越睇越正

威哥哥

KC幾時出返黎

Rrrrrrrrrr

做乜鳩

好撚樣衰
d牙見到想嘔
幾耐無刷牙

唔好呀呀呀

KC應該會救駕

大小姐

屌
個女都冇叫你溝Olivia

用咀禁

D叫聲

比個閪咬手指

自己咸濕怪個女

自己淫

星爺

咁高Level,點玩

KC上位了

KC!

係咪kc出馬溝左條女

邪花

terry

最尾一定係KC幫手飛左佢

Terry 做咩九

Terry

我知,係爸爸既手指

屌 Terry

TERRY好正

On9 terry

痴撚線

條女變態架

好變態

條女on99

嘩嘩嘩

弱智仔

Terry 先係真愛

張達明GAG

terry咁都識到女

兩個智障

Terry 做on9真係一流

超展開

國產007

戇鳩對戇鳩

國產凌凌漆

條女條裙又幾短

對小籠包

國產007都未睇過

大小姐個樣好淫

托水龍

Kc

痴線諗下都覺得痛

KC係真愛

大陳

性感

好癲

好撚痴線

變態架

我想嘔

屌 好變態

好痛呀

富豪飯局

大陳好撚慘

佢叫大陳

KC好型

劇情痴鳩線

同條女玩SM實好爽

56k

條女乜名
對腳幾正

諗起拍AV的爺爺

威哥係KC同Terry 個第3者

56K

個編劇真係好撚正

何世傑

連登仔

臭雞JENNY

今集好癲

我都想同呢條咁變態既女玩sm

癡撚線劇情

今集個主題 公公出功

仲緊張過溏心3

有冇人有cap大小姐係龍生耳邊吹氣講野個樣

Jenny今日個look

+1

揭起就屌

個編劇好撚癲

KC遲早做楊修

肥婆係咪得一件皮褸著

kc條線最好睇

我相信係改編自真實故事

剩係聽都覺痛

大房二房鬥得仲好睇過溏心

聽日開黎睇預告

求變態女ig

究竟叫咩名 好想J佢對淫腳

子孝講既防小人代表咩

指甲

新素材

同抆指甲比邊個痛d

即係kc 離開咗雪櫃未?

博士新LOOK越黎越潮

暫時未

呢排佢同mandy都拍得好密吓
由早開到夜

即係kc 仲有排被打壓
但係可唔可以出少啲Jenny
有少少滯

佢5點半有EVENT，又表演唱歌

大家發唔發覺瘋狂殖入式廣告
個隻餅

即係尋晚阿豪請kc食嗰隻?

真相大白
美麗暗戀工業

呢幾日同一套衫，應該同一集

似另一集，今次新衫同MANDY套粉紅制服LOOK同場

自膠
你岩

嚟緊應該有好多佢哋主線 好期待

新標題有冇idea？

btw 放工去𥄫下先

豬大腸同牛雜

琴晚個集好多大小姐

啲大眾情性低清到
想睇mandy

唔睇好過睇
HKTV都垃撚圾，好比唔比比條二打六仲要係乸型做MANDY劇入面個老公
MANDY第一套拍既劇搶正女主角迫住硬食

有得咀
Mandy好橙

睇撚到火滾，你話比呂熙或者另一PAIR是旦一個男既咀都話
比條咁既廢柴咀真係鄧MANDY唔抵 好彩冇床戲

Mandy啊

搵人開新post啦

開心速遞（42）情人節咪播片頭曲啦好撚難聽呀屌你老母